成十年冇入元朗，發現風光不再

還我臭屎大坑渠

臭會吵
唔臭都講
咩玩法

btw 入去都覺得似去緊油尖旺

臭味係特色，唔識貨

因為元朗屯門呢啲地方乾乾淨淨你總會覺得好格格不入 呢啲地方唔應該係咁